有無人好憎煙鏟大陸仔？

想打𨳍佢

兒登仔：煙鏟死全家

佢中晒連登仔最憎既野

大陸仔火車頭

煙剷
大陸
仔

條友身份證係唔係R字頭？

打邊爐

污染市區

佢睇緊抖音

的佢坐監就岩

Wechat緊麻油雞

麻友個閪邊有咁好, 成個閪邊都係椰菜花同紅色點啦

擘大啲睇清楚先

扑完啲wechat pay番日元俾佢？

G

big6 dog